（yoyo)林伯豪宅淪變態樂園 37歲中女陪客吸毒玩SM

租霸每個地方都有，不過租樓畀人搞到自己間屋淪為變態淫竇，就真係陰公喇！英國《太陽報》大爆，林柏特位於倫敦嘅價值200萬鎊(約2,034萬港元)豪宅，以月租3,400鎊租咗畀一個叫達雲娜(Davina Ward)嘅37歲中女健身教練。

由於對方自稱係健身教練，所以林柏特冇咩介心，點知達雲娜原來喺單位內提供另類服務，喺網上用Diverse Stacey呢個名開檔。佢嘅服務包括同人客玩SM，綁起同鞭打人哋，每小時盛惠400鎊，而且有優惠套餐，加多100鎊就可以拍埋片。《太陽報》記者放蛇扮成顧客，入咗呢間200萬淫宅，達雲娜不知有詐，帶記者行咗幾間有晒「主題」嘅房，仲向記者提供毒品：「如果我賣畀你，我就犯咗法，所以你陣間畀番多少貼士我啦！」事後化驗證實，「林伯豪宅SM女王」提供嘅係可卡因。

林伯一家住所離「變態豪宅」只係2英里，但係完全唔知自己間屋畀人咁樣反轉法，所以呢位英格蘭名將身邊嘅朋友話，林伯知道真相後，已經講明會立即處理，以免有麻煩上身喇！

@蓋清

個記者係咪試晒啲服務

有冇ching組團

林伯自己都玩過啦 點會唔知

每個月玩一次當交下租

蓋清帶團去試玩?

麻友竇

瀨屎狗!!!!!!!

1負皮

條女好似幾正

屌以為邊個林伯豪

女租客無錢交租，我叫她。。。

我都係